宜家入匯豐好唔好 for收息

好

入

醒

正

60蚊先好入

勁呀

爽

收息唔太洗理佢咩價，85都大把人入

磨左成個月都穿唔到70

純收息幾時都入得，但係你想賺埋波幅就勸你揀第二隻

穿左

有咩好

手頭有港鐵 工商

扯

66收息

咁邊隻長遠好加收息

5

樓主心諗好撚亂啊

823

回購完都係咁跌....

sure win

ALLIN左等數錢

扣埋手續費3% dividend yield

等佢供股再入

11 better than 5

宜家好貴

我仲有70 80萬cash可以入下貨

11財息兼收 仲有人揀5咩

5號買put 好過買正股
財報弱
恒指弱
大勢弱
外圍弱
收到息不過價都蝕埋

ALL IN啦

買700，年底上500

5 the best

有買貴冇買錯

聖誕先買啦, 多數都無錯....

等$66

66博低位反彈囉 遲下又通車

5 就嚟52週低

69

qq $200 時都係咁諗

想齋收息是旦不問價篤一隻都得啦

篤中700

66依家都叫低位？

700 當收息股就抵死喇

緊係入少少啦

入左七十萬

幾時？

聽日

等29蚊先

穩陣既公用指數執幾隻，盡量唔好揀大陸股

仆街 72.5 入左兩手 屌 中晒伏

肯定仲會跌

仲有得跌，等多一段時間

新仔唔識
低入同高入005收息其實有咩分別

價位

你用100蚊買收5蚊息
同你用60蚊買收5蚊息
應該有分別掛

假設係佢派一樣absolute value 既息

我50蚊買
你80蚊買
你話有咩分別

收屍快過收息

啫除咗一開波果手貴咗 息口係無變

可以買多d

買3號仔啦

你有$400
買50蚊野咪8件
買80蚊野咪得5件

當佢派USD 0.1
50蚊買: 0.78/50 = 1.56%
80蚊買: 0.78/80 = 0.97%
睇到回報率個分別未

呢樣我明
我係驚派息會受影響啫

Btw thx樓上巴打s解答

明哂 咁我睇嚟可以再等低價啲先入手

我又想問你
幾時係低價

之前54蚊左右入電能
前來後2，3次都差2，3格入唔到
唉 好後悔

月供慢慢跌慢慢溝

823啦

歷史低位33唔係再股災都跌唔到
但跌到60照呢排個勢有無可能
利申鳩估

等30蚊先入
btw 想收息 3仔 405 823 好d

823
現價得3厘多少少

可惜我手緊，先夠錢買1手

PORTFOLIO 點都要有D穩陣野

燈到

收息仲駛乜諗咁多呀, 之前咪有兩個人辨你睇囉, 仲上埋報

我係你買恆大華置1qq

同問 仲有想問下大家點睇煤氣
有10送1 同埋佢升得好緊要 係呢個零禮拜回番啲
仲有想問下 如果想將儲起既錢擺落收息股
大家覺得儲夠一手就買一手咁
定儲到一大舊錢 等岩價或者爆先all in

老婆要穩陣，剩買收息股

尋日69.9買左11手5仔，另外倉底兩年前買左2638

我係你就入939啦

股息稅

10送1=10股折成11股好冇
唔通1送1 1送10又真係送錢比你咩

69入
65入
60入
55入
50入

入第一注先囉

真係好撚吸引

中晒伏69.3

65先入

低處未算低

問供股嗰啲情何以堪

月供其實又無咩野,低位入當儲貨

高位幾手入貨果d...

60蚊

但你唔知佢跌到咩邊

已入十手

唔留返D 60 蚊？

可以安息

港紙都跌緊 放邊都一樣

5仔跌得仲快

想40蚊入

按埋層樓買添啦 依家

唔好

大哥，你show off wo... 2年前買落2638

幾錢入好？

6蚊

入四五手 用邊間手續費低？

咪係
供股就係唔想睇價

ib 富途 個堆

再跌股息率就6厘

呢個息率大把廢老衝入去頂住

仲想跌到60元

點解早幾年又可以50？

英國脫歐

好呀，留番返比個孫

why not

4號仔分左家之後
派左兩次息 0.95 同0.25

而家22蚊

計落都有5.45%

你唔睇股價剩係睇股息%其實唔錯

上星期先除淨

大環境轉, 樓上c 兄講左

係而家唔上唔落格局下就應該咁上下好難再落

不過我都等緊

收息啲錢都cover唔到個跌幅wo